做南記最高有23k #touch#dog

非專仔狗唔狗衝

傻閪先做飲食

圖中個經理

做洗碗都有萬一、二
話自己u grad得萬零蚊果d連登仔不如砍掉重練算啦, 成日話其他巴打吹大人工水平

洗碗升咩位?

高級洗碗員?

講野唔經大腦

咁咪係囉on9

d傻仔自己升唔到做乜質疑其他升到既巴打既人工水平？

笑死廚房萬三搵佢老母做

法定假期都係員工福利

6days?? 7Al?? 勞工假？